<resources>
    /* строки главного экрана */
    <string name="app_name">TradePractice</string>
    <string name="theory">Теория</string>
    <string name="practice">Практика</string>
    <string name="how_to_use">Руководство</string>

    /* строки анимации */
    <string name="lesson_kind_logo_transitional_name">Лого раздела</string>
    <string name="lesson_preview_transition_name">урок%1$d</string>
    <string name="chart_transition_name">Изображение графика</string>

    /* строки для раздела инструкции */
    <string-array name="guide_text">
        <item>Добрый день! Данная программа разработана для тех, кто хочет разобраться
        в торговле на фондовом рынке. В нее внесены необходимые знания, которые позволят
        успешно торговать на фодовом рынке. В отличие от множества курсов мы постарались включить только
        действительно нужную информацию, чтобы Вы смогли сконцентрироваться на важном.
            Материал курса подготовлен на основе многолетнего опыта работы сотрудников
            крупнейших инвестиционных компаний и содержит знания без которых не обойтись на практике.
            Материал курса содержит два раздела - теория и практика. В теоретическом блоке Вы сможете
            ознакомиться со статьями в конце которых вам будет предложено пройти тест,  чтобы закрепить
            усвоенный материал.
        </item>
        <item>Практический раздел дает возможность применить полученые знания. В отличие от большинства курсов
        по фондовому рынке, где все аспекты объясняются на ценовых движениях в прошлом, у Вас будет возможность
        применить знания в текущей ситуации. В режиме реального времнни в данном разделе публикуются
        графики акций компаний, которые содержат различные сигналы технического анализа! Не забудте включить
        показ уведомлений, чтобы получать самую актуальную информацию о новых графиках! </item>
        <item>Вам будет предложено самостоятельно определить какие сигналы присутствуют на графике акций
            и куда пойдет цена, при этом Вы будите иметь возможность посмотреть готовую разметку графика после этого!</item>
        <item>Готовая разметка содержит ссылки на статьи, в которых Вы сможете освежить информацию о тех сигналах, которые
        присутствуют на графике, это вам дает возможность проходить теоретический раздел одновременно с практическим!
        </item>
        <item>Помните - фондовый рынок не сделает из Вас миллионера в короткий срок, если конечно вы уже таковым не являетесь.
            Если кто-то Вам обещает в короткие сроки внушительные суммы с минимальными вложениями, задумайтесь, скорее всего
            Вам что-то не договаривают.Инвестиции в фондовый рынок лишь инструмент для сохранения и увеличения капитала их
            лучше сравнивать с бизнесом, который требует внимания и времени.
            Узнавайте новое, практикуйтесь и вы фондовый рынок даст Вам возможность увеличить Ваши накопления!</item>
    </string-array>

    /* строки теоретического раздела */
    <string name="users_level_text">Ваш прогресс</string>

    /* строки тем уроков */
    <string-array name="lessons">
        <item>Что такое акция?</item>
        <item>Какие виды ценных бумаг бывают?</item>
        <item>Где обращаются ценные бумаги?</item>
        <item>Отображение цены</item>
        <item>Фундаментальный анализ</item>
        <item>Технический анализ</item>
        <item>Свечной анализ</item>
        <item>Графические фигуры</item>
        <item>Линии поддержки и сопротивления</item>
        <item>Каналы</item>
        <item>Индикаторы</item>
        <item>Волны Эллиота</item>
        <item>Фигуры тренда</item>
        <item>Фигуры коррекции</item>
        <item>Уровни Фибоначчи</item>
        <item>Прогнозирование цен</item>
        <item>Типы заявок</item>
        <item>Статистика</item>
    </string-array>

    /* строки для окна запуска или пересдачи теста */
    <string name="start_test">Начать тест</string>
    <string name="return_to_lesson">К уроку</string>
    <string name="try_again">Пересдать</string>
    <string name="test_passed">Тест сдан!</string>
    <string name="fail_text" formatted="false">Необходимо 80%% правильных ответов, Ваш результат: %d %%</string>
    
    /* строки теста */
    <string name="correct">Правильно! Это верный ответ!</string>
    <string name="incorrect">Ответ не верный!</string>

    /* строки окна графика */
    <string name="info_title">Инструкция:</string>
    <string name="signal_title">Сигналы:</string>
    <string name="signal_info">Найдите сигналы продолжения или разворота тренда. Вы можете обозначить их прямо на графике.
    Для просмотра разметки нажмите кнопку расположенную в правом нижнем углу графика.</string>
    <string name="signal_attention">* Материалы, представленные в данном разделе, не являются инвестиционными рекомендациями.
        Информация предоставляется в обучающих целях.</string>

    /* строки для сервиса уведомлений */
    <string name="first_chanel">First notification chanel</string>
    <string name="notification_title">Новый график</string>
    <string name="notification_text">Опубликован новый график от TradePractice!</string>
    <string name="notify_off">Начать уведомлять</string>
    <string name="notify_on">Не уведомлять</string>
</resources>
